藍屍港女食牛大人放題 指責餐廳唔應該夠鐘叫佢走

死藍屍港女食牛大人都算
仲用支拿國小紅書開POST
屌間餐廳點解夠鐘要叫佢走
藍屍真係cheap啲 𠱓著數𠱓到....
同黑警一撚樣狗也不屌

藍絲食藍店 有咩問題？

藍絲食藍店冇問題
問題在於段CAPTION
見證住藍絲幾撚CHEAP

藍絲又唔關你事 藍店又唔關你事
佢地嘅嘢關你撚事咩
死八公八婆

#4做乜撚唔關事就唔講得？

真心笑左
藍絲賣港賊點會唔關我地事 屌佢地都黎唔切
港豬先會覺得藍屍唔撚關你事姐

咁你想點 一齊批鬥條女
我會好樂意幫你